三星冇三，蘋果冇蘋，華碩冇華，咁勞力士冇咩？

三星冇三，蘋果冇蘋，華碩冇華
為講而講
無撚腦ON99咁

冇錢買

努力少少 你有潛力上到立即博咀既高度